話黎明行動失民心 阻人返工 成效低既全撚部同我入黎

入埋下面呢個post

請問你地今日返工返得咁開心 有冇關心過呢班人？
呢班人就係出去打左場好撚熱血既陣地戰之後比人捉晒返大陸 而家唔知受緊點既對待 係你同我都承受唔到 想像唔到！

呢啲抗爭係咪因為唔阻你地返工 好得民心 所以好撚冇問題 請繼續？

黎明行動 唔計守poly同救poly一役 主要係以癱瘓社會為主 快閃堵路 塞車塞鐵 呢啲被捕機會較低 被捕罪名都冇告暴動咁重 受傷機會都冇打陣地對住黑警既槍械咁大

但因為搞到人返工 影響民生 所以好撚反對 千祈唔好做 返去繼續玩啲風險高既 裝修啦 對準政權 打陣地啦 夠晒熱血 反正你死你賤 係咪咁？

你地全撚部都係幫兇 助紂為虐 知唔知？

仲有一個月就聖誕喇 大家收拾好心情準備過呢個普天同慶既節日未?

一句講晒點解要繼續黎明行動

唔係呀？我地渣住4條A咁靚既牌 你地而家話唔去？

聽朝繼續黎明行動！

五點起身

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

岩架喇 繼續自欺欺人

我驚咁做更加對唔住他們，用錯方法令運動失敗

你有咩對既方法？而家已經失敗緊 成個抗爭停晒

岩啦 繼續好撚嬲好撚嬲啦

抗爭最緊要好睇
黎明行動影響到民生唔好睇 不了
救poly 守poly夠熱血 夠浪漫

成堆人被拉返大陸 被失蹤 被自殺 你地做到咩幫佢地？係冇呀！係乜撚都做唔到呀！

[失蹤人口整合] 鄭文傑透露：成批香港抗議者疑被送大陸關押

呢個po連推都冇人推 屌你地啦

拉

唔好抗爭喇 唔好睇呀 失民心呀 影響到人返工
繼續遊行啦 夠晒畫面 國際關注 正

你同我推呢個po啦 拉你老母

[失蹤人口整合] 鄭文傑透露：成批香港抗議者疑被送大陸關押

推又唔見你咁撚落力 拉就最撚叻

[失蹤人口整合] 鄭文傑透露：成批香港抗議者疑被送大陸關押

推

忠言係逆耳架喇

係都要拉埋返工黎講
全世界唔返工，自由民主會戰勝歸來

咁keep 住阻人返工的確係好煩...
但都好好成績丫，泛民大勝
事實上革命總要有d代價,唔係點叫「義士」

拉你老母 唔撚見你幫手推po?

[失蹤人口整合] 鄭文傑透露：成批香港抗議者疑被送大陸關押

個代價唔撚係你地付丫嘛

所以佢地係勇武，我地係有遊行既和理非

遊行

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

咁你要知道 而家黎明行動的確效果已經不如以往

我地更需要嘅係重建連儂牆加強文宣 大搞和理非活動 以防無力感再現

勇武應該更加地下化

如果要玩長期罷工 迫係唔可行 一定要自願

今日無人塞鐵呀。襯紅隧未開，好應把握機會

因為一旦無力感過大 好多人就會灰心 繼而變犬儒

唔好再塞鐵⋯ 無咩效果又擾民

知唔知點解不如以往 咪就一大堆人叫停 而唔係諗改善或者轉型囉 上個星期 成班人叫停去等區選呀 好喇 停就停左 區選都贏埋 而家呢？竟然話不如以往 如果你地係同路人唔係五毛我真係冇野講

上個星期叫黎明行動停一停 驚影響民意 過左區選先 抗爭唔爭在一星期 區選贏左 就話黎明行動不似預期 成效不大 唔好再搞

推撚左未呀 屌你

[失蹤人口整合] 鄭文傑透露：成批香港抗議者疑被送大陸關押

丫係喎 p牌推唔到架喎

依家應該食住個勢
全軍突擊

[失蹤人口整合] 鄭文傑透露：成批香港抗議者疑被送大陸關押

推撚左po未呀屌你

唔好不停重複做同一樣野好麻

技窮呀？

好嬲+唔敢罷工=黎明行動四不像
塞兩個鐘繼續返工
依家仲死攪黎明行動 不思進取
有時間就唔該一係諗點用啲所謂核彈
一係就點進化黎明行動
好過為黎明而黎明 noise又make唔到

而家唔係要你地唔返工 係要付出啲代價去返工 明未

咪等班新民主派議員去做野 佢地第一個任

如果你要有人做 首飾先要加強文宣等人鄕應 一般市民亦可諒解先 咁行動先會成功 唔係你叫 啲人就會出嚟

而家人地出一招你地都未撚搞掂呀

不嬲講緊轉型 但而家一大堆叫停

On9 1111咪出撚晒黎囉 半成功囉 訓左？
上星期係全世界停一停 比你地區選呀 而家屌9返個效果低？

又睇下區議員點樣叫共產黨交人先

又返去老問題，係呢度吹雞有幾多人去？

見親都係學生，比人拉比人打又係學生，我係黃，阻我我無乜所謂果啲人，但上次就得我一個救幾個學生，你吹雞無問題，但叫得人就要保護學生，有人想開拖就過去圈走佢地，有差仗中黎拉就擋差佬，ok?

果朝我遲半粒鐘，公司無乜人大遲，但就見天水圍學生妹單野，觀塘有幾個𡃁仔爭啲比人打，我扮中間人推撚番佢出去，我都唔知成效係邊？不過咁，你要做我無乜所謂，但希望要保護學生

1111都係呢度吹雞先 咁點？

我意思係至少煲翻起先 ⋯ 你唔係去玩 人唔係即call即友㗎ching

推po啦 拉就咁叻

[失蹤人口整合] 鄭文傑透露：成批香港抗議者疑被送大陸關押

而家有即Call？我係屌緊班話黎明行動阻人返工既人

預咗啦 你係condom咋

跟本唔可以停
依家d popo同建制進退兩難
我地有民意就應該主動出擊
一舉令政府投降

是但你，我講我上星期見到既野，你吹得雞，就睇住啲𡃁仔，ok?

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

冇人唔想救人唔想抗爭
但要講成效
唔好玩道德綁架
因為效果差反對某一抗爭方式 就話人反對抗爭放生港共

再講 你地好似當晒黎明行動係塞鐵 由頭到尾黎明行動都唔係講塞鐵 你可以睇返我個Po

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

係因為比人Spin左去不合作運動 原意係拆empty r同堵路 開花

你估我冇？當初我話唔好打陣地

唔好再沉迷打狗 我地已經搵到終極大佬！

最後啲人吹雞救poly我都出左去 爭少少送中個個係我！

救poly成效有幾高？再者 風險高唔代表成效高

風險低 成效未必即刻見到 但長遠係一個連鎖效應

抗爭係摸住石頭過河 你有新招你咪提出

喂阿哥
日日少部分人堵路既長遠效果
就係失淺黃淺藍支持

然後怪罪返抗爭者 係咪？

成班人被捕 流血 被自殺 送中 就好得淺黃支持 可以話自己係有良心既人 然後繼續冇事冇幹返工

其實我覺得塞地鐵會變左陣地戰，無左Be Water既意義

証選舉話俾行動派知！不割蓆！ 運動入面無人做錯！推post

由始至終 黎明行動都冇講過塞鐵 係因為大量向理非做唔到堵路 爆鐵 加上有人用和理塞既名 騎劫左 先變左塞鐵 你睇返個po

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

你覺得有人咁樣出事仲返工係冇良心
係勸人同你罷工抗爭etc

人哋冇咁打算
你塞鳩到佢番唔到
佢只會屌鳩你而唔係政府

你心入面既道德標準係乜wfc
現實就係做撚咗衰過冇做

道德綁架逶過他人完全冇撚用

雖然原意唔係塞鐵 但手足塞鐵比人屌 都要為佢地講返公道說話

唔覺做撚左衰過冇做 乜都唔做就一定仆街

你唔覺
好多其他巴絲覺

唔做黎明 唔等於 乜都唔做

今晚都已經有人去尖東

當然 由頭到尾都係要講改善 轉型 但屌人阻返工絕對錯 反而你話成效低 呢個先係問題

仲要好撚多正皮

我唔否定黎明行動唔係一個上佳既抗手法 但最多不完美 要改善 但絕對唔會屌手足 我寧願佢地唔駛付咁大代價

Push

咁你又屌？

我屌緊個啲唔撚係同路人

邊撚個咁撚醒諗到聽朝6點塞鐵呀？！

幾好丫 4千幾人被捕 我實唔撚會屌你既

你屌曬全部返工既人

黎明行動 唔計守poly同救poly一役 主要係以癱瘓社會為主 快閃堵路 塞車塞鐵 呢啲被捕機會較低 被捕罪名都冇告暴動咁重 受傷機會都冇打陣地對住黑警既槍械咁大

唔肯對準政權
即係怕死
欺善怕惡搵市民出氣

此post已完

抵唔抵屌？屌撚完咪又係返工 不如大家行多一步 首先唔好屌人阻返工先

你咪屌到夠
我身體力行廿幾個鐵無訓過，你呢？
有道德綁架叫你一定出？

On9 你一齊唔返工點樣搵你出氣呀？
係喇 對準政權 popo係政權咩？打手黎咋

agger

仆街啦你 我第一個響應既

黎明列車 成車都老野呀屌晒你地

冷靜冷靜
黎明行動係大技黎
我地要設死線再升級
要出師有名

你可以繼續做，各有各做。
既然無咁，你憑咩批評我果朝叫人唔好阻人救人？
我又無叫人一定出
有心出既就會出黎救人，只係果朝塞少一朝姐。
同埋4000幾人？濫捕又計？
自己出得去救人就預左風險。

你繼續做，支持

計算清楚成功率先吹雞
依家大家都思考緊
點樣衝破 "區選綜合症"
呢個症狀係我諗出來
形容大家有種講唔出既複雜感覺
有開心有疲累有不憤有無力，百感交集
依家好需要諗下新方向
因為對面目的原來明顯係放晒係區選
popo搞沬黑原來都係因為想贏區選
竹都幾肯定popo亂打人亂拉人亂放TG短期內唔會出現
對面唔犯錯谷唔到人氣
所以先諗下方向

咁你都有出，你又屌我？
幾得意喎你
4千幾人被捕，又怪我？

然後呢 我睇撚住手足比人爆頭 我差一步就比popo捉到 叫人去開花 結果？夠晒浪漫啦

請接受一個現實 人數多係無用 精銳既數量先最緊要

咪話實唔撚會屌你囉

我早一晚都搭車啦

幾好丫 4千幾人被捕 我實唔撚會屌你既

又唔願出，又要學人出。
又無勇氣承擔後果同風險。
差啲被捕關我撚事！
無膽就唔好出門口啦

其實重點都唔係講救人 係講成效低但風險低 何樂而不為 係咪因為阻到人唔討好就要停 而家個社會係病左 大家都需要去接受呢個事實 唔可以當冇事發生
起碼大家每日都知道有人繼續抗爭緊

對唔住 我係明知救人唔撚work都出左去救既人

唔番工有真民主時訓天橋底
另外提下你
圖已cap
以圖煽動暴動

收皮啦你 成車被人送返大陸呀 好撚有勇氣去承擔啦 你係度unun腳啦

係呀 好撚驚

自己出就出，自己評估，唔好衰撚左就係度怨人。
無人迫你出去救人，問自己良心。
仲學人講道德綁架

幾好丫 4千幾人被捕 我實唔撚會屌你既

你解釋下呢句野先同我講野啦

就黎屌民建聯都係道德綁架

你咪出撚返去囉 迫你回po咩

你驚咪唔好出lor
我從來唔屌和理非/後排
但你唔好係度扮勇武啦

果晚叫人唔好阻人救人同民建聯有咩關係？

P牌仔收皮la

Agger

即係認屌錯人？無理取鬧？

一切為了群眾，一切依靠群眾，從群眾中來，到群眾中去，把黨的正確主張變為群眾的自覺行動。
-毛澤東

幾撚好野，係度屌鳩我叫人唔好塞鐵。

講緊道德綁架呀 我屌民建聯係助紂為虐 幫權貴係幫兇 係咪道德綁架呀

幾好丫 4千幾人被捕 我實唔撚會屌你既

係啦 被人拉就話送頭 抵死 冇被人拉就話冇承擔

歡迎對號入座

你想做大台？

9唔搭8 算啦 你返去繼續屌人塞鐵 唔撚阻你 反正就係冇大台 你屌撚完都唔會有咩改變

你終於明

我淨係呼籲果朝唔好塞
你留意返

幾好丫 4千幾人被捕 我實唔撚會屌你既

停你老母，落街睇下幾多人做緊野啦

你乜撚都唔計梗係抵玩啦
依家就係搞黎明行動直接導致中大理大一役出現
搞到幾千人比人拉撚左呀
檢討都唔檢討就叫人再搞
搞乜撚呀

做咩姐你

有話唔撚檢討？不嬲都講緊轉型啦 而家屌緊啲話人阻返工既人

做咩唔撚好？

[失蹤人口整合] 鄭文傑透露：成批香港抗議者疑被送大陸關押

覺得首要要打紅色資本

呢個其實好早講 不過好多人又話唔好亂裝修 spin晒去裝修美心

其實大家幾時先明白主攻紅色資本/黨企先係正確出路？

你面對現實la，香港人需要工會，tg: hkonstrike

就係面對現實 等到工會成立左既時候都唔知幾多人足坐緊監 被殺

奇蹟要一齊創出，我信大家一個月集中所有力量，係可以為幾十萬人成立工會

起下底就睇到樓主係hardcore亦好有心
我亦認同黎明好有效
但一個活動要有效好靠有共識一齊做
成功聚到多人集氣
其實以前成功嘅活動好多
但一齊做嘅人數一減少就出現困局
好似唔夠人塞機機場演變成格硬阻人上機
唔夠人黎明演變中學生比人圍
上一個大型活動係區選
而家好需要討論共識集氣下個活動
太急推無文宣嘅活動好難集氣

講真 而家大圍都唔撐黎明行動 都冇得話唔等工會罷工

呢個係事實 所以其實我都冇再推黎明行動 主要係屌緊啲人話阻人返工既心態 亦認同出面其他po話要轉型之類

唔係潑冷水
講個事實你聽
近排我有女仔朋友同我講，之前兩個禮拜幾乎朝朝搭地鐵都會俾人非禮
因為黎明行動，朝朝早地鐵都迫到爆
啲仆街恃住人多，唔知有心定無心，痴到實一實，貼背貼胸摶朦，有啲直頭攞碌野頂
聽到好火好心UP又好無奈
本身地鐵咸豬手係多，但呢排唔知係咪恃住地鐵逼，無人睇到，多好撚多
佢地慘在無巴士搭，想避都無得避
你要明白無可能全世界辭工抗爭，一定有好多人要返工養家
而呢班女仔，特別樣靚身材正，但性格弱勢個啲，有邊個保護佢地？
真係要搵人留意地鐵非禮既問題
係好撚嚴重，當時聽到我真係想打撚死班仆街咸豬手
鳩UP死全家

因為第二個禮拜少人做咗
令到成效大減
只係阻礙部份人返工一兩個鐘
做唔到被罷工效果
而少數做野嘅手兄就比人圍
本大利少
比人spin去阻返工
區選完係好應該集氣去下一個活動
黎明又好咩都好
多人就贏啦
最緊要打經濟戰啊

講真 呢個問題都唔止今日 好多時返放工都好多啦 我都講過啲人著熱褲有冇被麻甩佬抽水 比人屌我變態
其實就算幾迫都好 有心避一定避到 女仔真係要盡量痴埋去女仔度 遇到比人飛禮係咪都要開句聲 例如：喂 你頂到我呀 ！

G持樓主
返工遲到牙？
咪ot死掂佢囉
大不了咪公司訓
唔得咪辭職
慢慢等餓死

可能係樓主眼中得黎明行動先/阻人返工先叫做野，今日去理大聲援果班手足係係到玩

To樓主，區選贏咗就比小小風度，識玩少少，先禮後兵，比個限期正苦叫佢落實五大訴求，佢仲係唔彩就煲大佢，再行動。咁個責任就好明顯係正苦到。

只係識叫人行動冇部署，比你揸手好牌都玩鳩自己
仲有唔該你唔好下下都話唔行動就係對唔住手足，部署要時間嫁，又唔係唔做，諗清楚可以點改進個行動先啦，手足安全先係最緊要！

不嬲都話要改進都冇話聽日就要行動 講緊大家唔好屌手足話咩阻人返工